9月立法會 有邊個你一定唔會投

民主黨 (除左許智峯)
公文黨
熱血

朱迪
慢必
眾志
本土
素人

保皇黨

機師同鄺俊宇可以例外啦

白頭佬

斬人聯 菠蘿會 經淫亂 豉油黨

All in眾志

利申九東撚

眾志應該無人參選到

屌柒左，絕不投斬人黨

Gphone dq 硬，希望凱晴同機師選到

唔初選，不投。

唔承諾否決財政預算案就初選vote them out, 但過到初選都會照投。

黃碧雲

黃碧雲

唔撚同你計舊帳

簽又唔簽攬炒聯署
連黨內都唔撐又要格硬出黎選
成場運動 議會 國際 街頭 一啲作為都無

快必呢

都係無咩用
寧願比素人

過往投票記錄唔好個啲

唔會投熱狗

公文黨其實有幾個ok

匪國歌法個紀錄已經失曬民心啦

民主黨偽抗爭派一定唔撚投 超區都一樣
本土/素人

公民黨抵讚嘅係承諾否決所有議案
但另一方面佢地又叫美國唔好制裁 好麻煩

陳淑莊,黃碧雲

絕對唔會投

五又搞分化

司徒華，李柱銘

票投民建聯,你懂的

所有保蝗黨

親共派
omdb

一定係黃碧雲

白頭佬 千古罪人
黃碧雲

毓民而家食花生 好想佢出嚟

入到閘先 FF啦

睇投票記錄未得
唔通選明星?

dennis都可以投

佢法律界你邊有得投

屌一時醒唔起
自膠

食屎啦熱狗

白頭佬
黃碧雲
熱狗

仲有無得投袁彌明

陳淑莊可以投嘅
之前佢身體有事都出來遊行，係立會都肯大力屌政府，都叫盡咗力嘅
黃碧雲就算撚數啦

毛姨姨都一定要投！
佢有份搞國際線！

陳淑莊罪成緩刑，無得參選

岑子杰

唔初選，不投。

快必一定唔投 咪撚再出黎鎅票
你既對手兼宿敵黃洋達已經唔會再選
你都唔需要再選了

梁耀忠

泛民熱狗

白頭佬
黃碧雲
楊岳橋